元朗仍然好危險

元朗將係長期戰
今日完全震懾唔到班鄉黑
聽日元朗嘅手足返屋企遇到恐襲嘅威脅仍然處於高度危險
但聽日如果再發動恐襲
前線唔好留守上環
轉移元朗係報復嘅機會

再每星期元朗去街支援
因為鄉黑每次動員都要資金
仲有搞到元朗商鋪生意
港共鄉黑成本非常大

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

推

報復做乜撚
點解唔好留守上環
你係咪俾人SPIN左去鄉黑

希望有遊行既日子

屯 元 夜晚都有自己組織既自衛隊係mtr

勇武回塘入去元朗救人
和理非夠exp就升級果d係上環練兵咪得

你唔同意報復未算囉
今日出晒黎行咗成個元朗
鄉黑驚你條毛咩
夜晚繼續有手足落單俾人打

得成段野捉我一句黎屌做嘜撚
對撚住班鄉黑 唔圍打返佢地係無用架

係
今日牛屎佬係大贏家
食住花生睇我地pk

其實你知唔知班鄉黑身後就係中聯辦
唔直接打大本營走去打雜魚做乜
你要對付鄉黑可以 但係唔好叫人唔好留守上環
個日有人俾黑警瞄住個頭
有個到而家仲未醒
開足36槍

搞鄉議局咪得 就係yoho咋嘛

你所講嘅雜魚威脅有幾大
可以令到屯元天嘅手足出唔到黎幫手
你去親發夢，黑警永遠都係到
但唔消滅鄉黑威脅先
只會令場仗越難打
上環散到唔留守，根本就唔會同到黑警交戰
元朗問題依家係當前最大危機

但鄉黑出動唔係無成本
晒馬同元朗商家佬做唔到生意
所以每星期去元朗發夢係需要